一張圖解釋左點解騎士會輸

根本仲係打緊一人球隊
勇士就分工鮮明

利申 湖人 雷霆迷